屌你老母幾時整好你個仆街apps啊連狗！

次次噤撚錯負評又冇得正評翻